[和理非入] 走唔走自己決定！唔好再做散水撚！

今日人多，氣氛好，又有不反對通知書
唔明點解八點幾就有班人不斷叫無gear嘅人走？！

：防暴喺果邊黎緊啦
：唔好睇啦！唔好做花生友啦！
：你地走咗前線先會走㗎！
：走呀！走啦！走呀！走啦！走呀！

我乜柒gear都無帶，就係預咗要留到最後
就算要走都一定係比前線走先！
我地和理非驚乜鳩？
就算比狗拉，佢都唔會入到罪

就泥四個月啦
大家點解仲係要走到逃難咁？
點解仲未明人愈多就愈安全？
我地走咗係唔會令前線更安全㗎！
知唔知每次狂叫人走只會令場面更混亂？

我重申多次：
以後走唔走自己決定
唔好再做散水撚
會走嘅人唔洗你講都會走
唔想走嘅人係唔會比你動搖

給前線勇武：
你地係矛，唔洗做盾，我地和理非先係盾！
你地hit完就run，唔洗理我地
我地見到你地走就會慢慢退
最後，多謝勇武無私嘅付出！

完全認同你所講嘅說話

推

做個更勇敢嘅和理非好冇？

最新風向：
被捕師
自願被捕
全民帶裝博拉

大家睇正評post 前自己諗清楚，唔好盲目跟風

推 this
Think twice

叫人唔好做散水撚
自己決定走唔走都有錯？

一早講咗好撚耐

我有野講：「不分和勇唔係得個講字 ！」

和理非掩護前線
但唔等於企係度食花生/慢慢行
最少開條路，好似讓救護車分紅海咁？

一陣又變成和理非塞住，前線走唔到...

其實都幾心痛今晚民陣話結束果陣由中環海旁方向走
現場起碼9成人跟呼籲走, 而唔係向灣仔方向, 保障前線手足安危先走

的確有班人係無呢個意識，絕對要教
但次次一班無裝嘅人都要一窩風咁走，可唔可以冷靜d?

我同你嘅睇法好似
要做一個真正嘅和理非

認同
幫推

臥底popo?

唔知
最搞笑佢地都係無gear嘅人

小心係無錯
今次D狗無搵人做鬼衝黎製造清場只係因為國慶
唔好今次無事就當次次一樣 更唔表示叫人走係錯
但未有實際狀況出現唔需要走難式撒離
8點零開始散無大問題
係度繼續磨亦都唔見得會有咩特別成果/效果
集會過左高峰人數就可以考慮撒退

啲仆街黑警越來越濫捕
和理非拗底都好正常嘅

一係衝去前面隔開勇武派同警察，唔係嘅話就快手走啦

唔衝又唔走，係阻撚住呀

自己想走就走 想留就走
交比人自己決定

我以為大家經過812機場會學識唔再做散水撚

我都唔想比人拉呀
但做散水撚/逃難式咁走係只會令大家更恐懼
無gear喺身就嘗試慢慢退啦老友

叫人散水無問題
但唔好恐慌式叫人散水

和理非慢慢退
前面就無得走